發夢喺7/7遊行時喺遊客區行街，發現到一個問題

[幫Fd子出]

發夢7/7遊行時，我哋見到好多中國人/遊客都企咗係行人路，但我地叫緊嘅係廣東話口號。
如果今日我哋嘅其中一個目標係要令佢地知我哋爭取緊咩，我哋就必須準備定普通話/英文嘅口號。
重點係要佢哋一聽就明我哋爭取緊咩。
再講白少少，如果就咁講「反送中」，就算佢哋聽得明「反送中」依3個字，佢哋都唔會明依3個字代表緊咩。
所以我哋必須要用普通話/英文令對方一聽就知我哋為緊乜出嚟遊行。

口號係咩我未諗到，大家不如都比下意見。
重點要易發音同目標清晰。

Btw
黑警無個好人

我無嘢講

幫推: 英文發夢的啟示

On9